我们在屋子里慢吞吞地走着，打哈欠，伸懒腰，拉着我们的平角裤。 《当雨停:一个新的短篇故事》布莱恩·华盛顿|布莱恩·华盛顿| 2021年4月16日|时间 
 在视频中，我们看到身材苗条的亚当·珀金斯(Adam Perkins)，只穿了一条四角裤，眼睛睁得大大的，走进了浴室。 亚当·帕金斯超现实主义的“欢迎来到辣椒”的遗产Vine |特拉维斯·安德鲁斯| 2021年4月15日|华盛顿邮报 
 美国拳击协会开始使用当地一家酒店的舞厅，但也周游各地，甚至派遣一些拳击手到海外。 奥林匹克训练中心是最先进的，但一些运动员在附近的梅西百货训练 
 我们就像一个喝醉了拳的拳击手，在对手准备打出更快的一拳时，我们站了起来……重新开始时，我们向左勾拳倾斜。 这个夏天如何能带来我们渴望的大流行救济|William Wan | 2021年2月26日|华盛顿邮报 
 拳击手、革命者、歌手和足球明星在20世纪60年代的酒店房间里相遇后发生了什么?二战后美国第一次种族暴动导致瑟古德·马歇尔差点被私刑处死 
 周四，加尔塞蒂宣布自己将退出博克瑟的竞选。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 但在周四，鲍克瑟宣布不会在2016年寻求第五个任期，引发了金州的政治地震。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 奥运会拳击手吉列尔莫·里冈多克斯(Guillermo Rigondeux)叛逃后，他的家人经历了某种形式的国内流亡。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 后来像鲍克瑟·恩里克兹这样加入的成员被称为百事一代。 墨西哥黑手党是所有街头帮派之父|Seth Ferranti | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 你们俩会像海登·潘妮蒂尔和那个大块头拳击手。 安娜·肯德里克谈女权主义，#游戏门，和名人黑客攻击|Marlow Stern |014年11月25日|DAILY BEAST 
 Nasablay sa ring ang buksidur dihang nagrúgi siya，拳击手在昏昏沉沉的时候靠在了绳子上。 《Cebuano Visayan字典》|约翰·沃尔夫 
 在体育馆里，西博尔德还是一名出色的拳击手、击剑手和摔跤手。 电台男孩忠诚|韦恩惠普尔 
 他喜欢去最不起眼的地方，在那里他学会了精通黑话和拳击技巧，这是他的骄傲。 奥洛·威廉姆斯 
 汤姆·罗布森像一个英国拳击手一样摆好姿势，尽管喝得醉醺醺的，他还是摆好了手臂和胳膊肘准备打架。 亚力山大·兰格·基兰德 
 鲍克瑟太太沮丧地站了起来，轻轻地合上写字台，跑下楼去拿肉汤。 完成|Edward Bulwer-Lytton